雨傘黑警同速龍暴力級數等同光州事件

啱啱睇完逆權司機，啲南韓軍警都冇下下打頭噃

好明顯唔同等級啦